求幫手 又有人貼義士圖

喂喂～
又係我呀
你捨得覆我地未jack
好希望你係太夜休息緊
記得一起身就要覆我啦